\documentclass [a4paper,12pt] {scrartcl}		%Textformat Article, KomaScript
%\documentclass [a4paper,twosided, 12pt] {article}			%Textformat Article
\linespread{1.2}								% Setzt Zeilenabstand auf x*1.2 (KomaScript)
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}		% Setzt Schrift auf Serifenlos (fast wie Arial)
\setkomafont{sectioning}{\bfseries}  			% Setzt Überschriften auf TimesNewRoman
%\setlength{\hoffset}{2.5cm}     					%linker Rand x.x cm
%\setlength{\voffset}{0.1cm}     				%oberer Rand x.x cm
%\author {Robert Mang}
\usepackage[a4paper,left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=3.5cm]{geometry}

\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx, color}
\usepackage{rotating}	%Bilder per rotate umgebung drehen
%\usepackage{wrapfig} 	%Text um Bild fließen lassen
%\usepackage{multirow}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage{rotating}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{underscore}
\usepackage{hyperref} 


\newcommand{\qed}{\begin{flushright}q.e.d.\end{flushright}}
\newcommand{\sei}{\stackrel{!}{=}}
\newcommand{\cel}{$^{\circ}$C \ }
\newcommand{\mcel}{^{\circ}C \ }
\newcommand{\pem}{\textperthousand}
\newcommand{\capfn}{\protect \footnotemark}
\newcommand{\emptypage}{\thispagestyle{empty}\textcolor{white}{.}\clearpage}

% Codeschnippsel einbinden
\usepackage{listings} 
\lstdefinestyle{customc}{
	belowcaptionskip=1\baselineskip,
	breaklines=true,
	frame=L,
	xleftmargin=\parindent,
	language=C,
	showstringspaces=false,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
	tabsize = 2,
}

%\setcounter{secnumdepth}{3} %Tiefe der im content angezeigeten Nummerierung(!)
\setcounter{tocdepth}{2} %Tiefe der im content angezeigten Elemente(!)

\usepackage{xcolor}
\definecolor{BEUTHgreen}{RGB}{51,153,153}
\definecolor{grey}{RGB}{135,135,135}
\definecolor{amber}{RGB}{255,100,4}
\usepackage{sectsty}
\chapterfont{\color{blue}}  % sets colour of chapters
\sectionfont{\color{BEUTHgreen}}  % sets colour of sections
\subsectionfont{\color{grey}}  % sets colour of sections
%\subsubsectionfont{\color{BEUTHgreen}}  % sets colour of sections


\usepackage[section]{placeins}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[C]{\thepage} 

%\fancyhead[ER]{\rightmark}
\fancyhead[OL]{\leftmark}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}	%Dicke der Kopf und Fußzeilentrenner
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}	%Dicke der Kopf und Fußzeilentrenner

\usepackage{caption}
\captionsetup{format=plain,font=small,labelfont=bf,textfont=it}

\usepackage{tocstyle} 
\usetocstyle{allwithdot} 


%\setlength\belowcaptionskip{-40pt}   %Standartmäßiger Abstand der Bildunterschriften
\renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}} % fnsymbol, arabic, roman, Roman, alph, Alph

\sloppy

\makeindex
\begin{document}
	\title{\textbf{Abschlussbericht\\ $\ $\\ Park Monitoring}}
	\author{Verantwortliche Lehrkraft:\\
		\textbf{Prof. Dr.-Ing. Roland Kirchberger}} 
		\date{}
		\maketitle
		
		\begin{table}\centering \large
			\begin{tabularx}{0.6\textwidth}{|X | l |}
				\hline
				Robert Mang 					& 857468	\\			\hline
			\end{tabularx}
		\end{table}
		\newpage
		 
		\hskip  25px
		%\begin{footnotesize}
		\renewcommand*\contentsname{Inhalt}
		\tableofcontents
		%\end{footnotesize}
\clearpage

\parindent 0px

\include{motivation}
\include{system}
\include{hardware}
\include{gehaeuse}
\include{software}
\include{zusammenfassung}

\end{document}